究竟邊個發明出招要講埋台詞

核特到起雞皮

唔講你點知佢出咩招

你呀媽個波罩你!!!!

就算唔夠人打都唔可以輸個氣勢

婆你阿嬤彈彈波！

其實出IQ題更好用

霸王
翔龍擊

咁扑野果時又會唔會講

巴打你病得好嚴重下

登龍劍！

go mu go mu no

萬佛朝宗

宇智波反彈！！！

屌呢個真係

啱啱google睇完 笑到

污點